[1Q題］從前有一群螞蟻去行街

從前有一群螞蟻約埋一齊去行街，行行下，有隻動物見到佢地之後發脾氣死左，係咩動物同點解？

呢題用左我畢生精力諗出黎 ，歡迎大家挑戰，預大家唔會咁快諗到，比啲機會大家慢慢諗，第五頁開估。

蟻多嬲死象

屌你老母

秒

第五頁開估

畢生精力

預大家唔會咁快諗到

推到第五頁等樓主開估

開估未

推到第5版啦

真係好難，我應該估唔到

快點開估吧

畢生精力話咁快冇哂

鹿 鹿死誰手 哈哈哈哈哈哈

唔識

秒左

樓主依家投緊胎準備用第二生精力出下一題

推到第5頁先

留名食花生

樓主呢生無精力啦，等下一生啦咁多位

推到第五頁

曹永廉

食飯會飽，食藥會病好，食咩會行嚟行去？
食Q啊！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

咁輕易俾人K.O.畢生精力

快啲推到第五頁等樓主開估

推到第5頁

Pish

好難 留名睇答案

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑死我

第五頁開估之後可唔可以諗過第二題

幫樓主推到第五頁

幫推到第五頁

第5頁未？諗唔到搞到個心好心思思

搭車忍笑忍得好辛苦

一定唔會係象咁簡單既樓主快d諗過個答案啦，仲有兩頁時間諗

推一推先

唔識呀！求開估

推

幫推

快啲五頁

好撚好笑啊屌

求開估

樓主啲精都幾稀少

握撚到第5頁

小推

好難

推呀推

Push

等開估

樓主呢？

第五頁未
想知答案

五頁未？

就快五頁啦樓主

倒數#101
好緊張呀

五頁啦就快

再推下先

好想知答案！

屌

好想知

好想知阿 幾時第5頁

推到5頁

呢個好笑

between 幫推 樓主加油

諗唔到 快啲開估

99

快開估

第五頁啦 開估未啊

5頁啦

樓主開估okay

笑撚死

真係估唔到

係地鐵笑左出聲

開估唔該

開估

開估啦樓豬

開估啦

屌你！忍笑忍得好辛苦

屌五頁啦已經

諗左兩生精力啦，都未諗到

開估未啊樓主

2樓同3樓毀左樓主畢生嘅精力
儲左咁耐要重新儲過需要好耐嫁

留名

魚 因為年年有魚

屌，地鐵急尿睇到呢個post差啲笑到尿標

錯呀 等樓豬開估啦

樓主開估未 諗唔到

係咪無晒精力上水呀喂

第6頁啦樓豬 出現未

樓豬你隻象死左啦
快D上水救佢啦

又話開估
究竟係唔係鹿死誰手啊

輕輕一推

笑撚死
第七頁都來啦

明年今日 陳奕迅 ？

好撚垃圾

大家放過樓豬 唔好推啦

推到1001

笑撚死我

阮兆祥式1Q題？

快啲啦樓主

開估未啊 估唔到啊

好難喎，快啲開估啦

笑到賴屎

蟻多人不怪

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

正皮俾秒殺

最好笑係樓豬句屌你老母

睇得出呢題佢真係落左好多心機諗
但又一野比人秒既嗰種失落

Btw 樓豬都冇話岩定錯 大家繼續推

多謝樓豬表演正宗1Q題, 1Q秒

鷹 因為英式桌球

馬 因為馬嬲
哈哈哈哈哈

花 因為花識溜冰

鵝 因為鵝攞多支

第五頁開估？不了

樓主儲夠精力未？

句屌你老母真係

期待樓主其他答案

樓豬去左邊

簡簡單單一句
就睇得出樓主個份無奈
由內而外
再外到內
從心發出
真性情也

係咪 豹聞底褲呀

係咪 傷風駱駝呀

又話五頁開估

三頁又三頁 三頁又三頁
九頁都嚟緊頭啦老細

樓主上水開估未

笑撚到我

係咪馬呀
馬嬲
馬死落地下
今次我仲唔岩

答案呢

心諗做乜咁多正皮

笑到傻左

樓豬呃人既

5個留言都唔洗

去咗邊呢嬲豬？

我是來留名的

樓豬想講 開POST後第5秒開估

樓主 我頂你
我諗左成日 你都唔出答案

樓主係精盡人亡死咗定係俾二樓巴打嬲死咗

豹 因為豹聞底褲

答案係搾汁機！一定係，除非唔係。

係咪雞多嬲死象呀

人呢？

等樓主投胎，18年後先可以再出post

從前有一堆連登會員約埋一齊去上連登，上上下，有個連登post既樓主見到佢地之後發脾氣死左，係咩post同點解？

呢題用左我畢生精力諗出黎 ，歡迎大家挑戰，預大家唔會咁快諗到，比啲機會大家慢慢諗，第五頁開估。

係都蟻多嬲死雞啦

成班懶醒，都冇人話岩，等樓主開估啦

on 9
蟻多榨汁機呀

被人秒但係應該係最多人留言嘅1Q post

快啲開估啦

開估未呀？好緊張呀

哎呀好興奮 唔個答案係咩呢

答案究竟係乜

我估唔到啊 樓主呢 開估啊

又會咁難估都有

我費左畢生精力都估唔到，
似乎呢條問題的難度有十級
留名睇樓主開估

樓豬呢

柒撚到

多謝回答 同埋.. 此post已完

呢個高汁啲

多謝樓主呢嗰post 令我笑咗好耐

哇哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！

開估啦樓主

答案係咩？

樓豬等你開估

一定係嬲死咗樓豬

真係睇一次笑一次

我鍾意你句畢生精力

答案係蛇

咁多螞蟻，蛇都死啦

11頁都就黎 樓主都唔開估
係咪想迫死我地

第一次見有好笑既IQ題post

好撚難啊樓主快啲開估

早洩都笑鳩樓豬

樓主開估未

笑到成車望住

笑死

開估未呀

佢已經冇精力回覆

咁答案係咩呀

笑到傻

究竟係老母定蟻

從前有個柒頭去開post 究竟係邊個？

呢題用左我畢生精力諗出黎 ，歡迎大家挑戰，預大家唔會咁快諗到，比啲機會大家慢慢諗，最尾頁開估。

明年今日？

嬲死樓主 精盡人亡

樓主肯開估未 係要吊9人癮既

樓主淨係諗條IQ題已經用左畢生精力，仲未諗到答案就已經精盡人亡 所以係唔會有人開估既

你條戇鳩仔

樓主未諗到第二個答案，等多陣先

樓主幾時開估?

估唔倒呀，樓主肯開估未？

好多正皮

估唔到呀，開估未

開估未呀樓主

我三十年黎苦練既鐵腿水上飄

樓豬嬲撚到潛水

lm睇 好難呀

樓主係唔係得幾歲？

樓主死撚左去邊？

開估未？

諗咗好耐都諗唔到
肯開估未呀?

我好想知呀 快啲開估啦

369正皮

圓 因為圓不跑

pish

可能係蟻多嬲死豬 或者 蟻多嬲死熊呢

曹操，因為曹永廉！

如果我係樓主我都會柒都唔敢出黎，入山住一排先

睇完答案都唔明，果然係畢生精力，樓主好波

都話用晒畢生精力去諗條IQ題 冇人開估啦

笑到肚都痛

好撚慘
Iq題變笑話

開估未呀曹永廉

用盡畢生精力
你啲精都好少喎

係咪keeper？

笑左仆街

D 係猩猩

屌, 咁推法會唔會有post (2)

係咪 老鼠呀

大家唔好迫樓豬，佢用畢生精力諗緊一個仲未比大家估到答案

係咪未估到？點解仲未有答案

畢生精力只係包出題
唔包答案架

用緊下一生嘅精力諗緊答案
大家俾啲時間樓主 真.有生之年系列

係咪貓呀

會唔會係狗啊？

仲推緊

冇答案都咁多正評

屌你老母 成班痴線

一人未開估都唔好放棄啊樓主

馬 因為小馬bb

樓主好波

因為小明真係咁快

快啲開估啦樓豬 好撚難 我地估唔到呀

15頁喇 快啲開估啦

呢個好難估 去到15頁都無人估到
樓主好波

會唔會係老虎？

我屌你老味 我就快唔得啦 真係好撚好笑個post

好難估到啊

個答案係咪嬲死樓豬姐
嬲都到死埋都唔上水答我哋

樓主我仲未諗到 答案呢

強帖留名

樓主見到你班蟻民發脾氣死咗

我仲未估到，樓主開估未？

笑到抽搐

皮已正

笑撚到Gap Gap聲

畢生精力得嗰20秒係慘咗啲嘅

入到嚟諗住估下唔碌落去睇個post住
點知第一個回覆已經係答案

開估未啊
我等左成晚

樓主會否暗示，答案係老母呢？

我等到頸到長埋都未有答案

Btw,係唔係蜘蛛呀,因為東方蜘蛛

好想知 個答案係咩呀

係咪蟻后

答案係咩 ?

答案係堅尼米拿

開估未 好辛苦呀等得

榨汁機

精盡人亡

600幾正皮

樓主柒到唔咁現身

會唔會係食蟻獸

推到樓主有返精力

樓主用晒d精力黎諗問題，但係唔記得諗答案？成世都冇人知答案呀

好開估喇喎

笑到停唔到

第17頁啦

精到用時方很少

樓主其實係度厄正皮

笑到震

笑撚到肚痛

好慘又好好笑

Btw, 二樓

正評率直線上升

笑死人

係車到笑到收唔到聲呀呀呀

一秒滅一生

樓主畢生等於常人一分鐘？

你就真係書到用時方恨少啦

二樓係樓主分身黎

想曲線呃正皮 或者係打錯字 第五秒開估

好衰

不過我鍾意

係咪北極熊呀

企鵝？

開估未呀
好想知答案

樓主請開估 好難諗唔到

假膠搏上位

神作

開估未？好緊張

#

屌睇嗮咁多頁都未開估

句屌你老母字字鏗鏘，句句有力！

笑到痴線

西瓜

開估thx

我估樓主點估都估唔到自己個post會咁多正皮

推到樓主開估

係咪鯨魚呀

笑撚到噴飯

樓主死左去邊？

最撚仆街係腦魔個icon

又幾好笑

鷹 因為鷹年早逝

樓主已經無出現過了

唔怪得咁多正評

諗唔到

開左估未

快開估啦。喔諗到依家都未諗到答案啊

打錯字⋯⋯我諗到依家都未諗到啊

樓主我好想知答案呀

唔好再笑樓主

樓豬肯開估未

等左成日

佢唔肯開估 我地繼續推

一推再推

繼續推到樓主開估

樓主係咪下世先有精力上水

樓主等緊你開估呀

執緊內臟

係咪史上咁多正評嘅1q題

以上全錯，正確答案係

希望下次大家再接再厲

咩黎？

解咗題？

無精力開估

巴打係咪畫咗成日

好耐冇笑過

隻象畫到咁嘅

⼀⼁
樓主可以進修下再諗有咩難啲嘅IQ題

樓豬上水了

樓主好波
條題目用畢生精力諗出嚟
點可以答蟻多嬲死象咁膚淺

屌你 原來要畫出嚟

笑左

屌你老味

似飲醉多D

個隻應該唔會係象掛

lin連啲廣告好多時都好精警，懷疑有人手操作

即係咩動物？

象

加油樓主 等緊下題

隻象飲大左咋喎

學到野啊 樓主幾時出第二題

樓豬好波
未見過1Q題post 有成九百幾個正皮

畢生精力畫出離

樓主去左邊

諗到2017

俾著係你都唔敢入返個 post 啦

犀牛黎嫁

樓豬d post好高質，開兩個post都正評爆曬
第3個post究竟要撚幾耐先出到呢
已追蹤樓豬

笑撚到on9

畢生精力但比人秒係咩感覺

用盡畢生精力去諗條咁既垃垃1Q題出黎，樓豬都算好波

樓主終於上水啦

用畢生精力被人一下秒咗再用畢生精力畫幅唔知乜鳩出嚟

答案係樓主死咗？

係公司睇到，笑到PK。

多謝樓豬

原來係因為犀牛成日西面

幅畫做乜春

難分真與假

唉 咁就一世

有生之年終於知道答案，多謝樓主

多謝樓主解答

見係咁有恥力
唔追究你第5頁唔回post啦

笑到抽筋

出現了

千幾個正皮

高質

樓主已經唔知可以點做 唯有放幅咁嘅圖上黎

係 收唔到科

樓豬幾時再有第二條

Agger
樓主幽默感會唔會太好

幅畫

蟻多嬲死四不像

見到千幾正皮 以為咩1q題咁勁
原來比人秒左

雞 因為樓主死雞撐飯蓋

啲蟻畫得唔錯
起碼有啲似

樓主幾時出第二題1Q？

潛兩日水畫幅咁嘅嘢出嚟

樓主好波

推到開(2)

笑位在畢生精力
同埋頭兩個回覆

笑左成晚

好想知呀
究竟答案係咩呀！！！

留名推到(2)

笑到仆街

改名叫幽默啦

個隻紅色嘅野咁似犀牛

根本就係犀牛黎

樓主咁on9都呃到過千正皮

樓豬 第二轉生又比人秒左啦

咪開咗

求你開估

今次真係思覺象也失調

推到1001

笑撚到仆街

開故未

25頁都仲唔開估

樓主畢生精力咁就冇撚咗

仆街,過左幾日
開撚左估未

第20頁開咗估啦

見到,即係乜9

巧橙橙

唔答 驚自爆

仲未開估

可唔可以推到樓主下世 再用畢生既精力諗過第二條

召喚樓主

又用畢生精力唔掂喎

有第二條 仲比人秒撚埋啦

正確答案係咩

哈哈哈哈哈

正確答案

樓豬好波

瞓咗冇睇
開咗估未

第二轉生啦喎

忍笑忍到我.

真係唔好再推啦

過左4日再睇返都仲笑緊

支持你，一於唔推
btw有無人知個答案？估極都估唔到

好難呀開估未

答案係堅尼米拿？

樓主就好啦咁多正評

蟻多嬲死象。

呢條1q題問左成年都冇人識

垃圾題
弱智都答到啦

樓主肯開估未

好難呀！！！

答案條咩呀 好難呀

快d開估

快d開估啦 等左成年啦

ok

麥嘜去咗邊？

仲未有人答中
樓主開估未?

樓主 我用左畢生精力都諗唔撚到

咪撚推啦，樓主都唔講答案，屌你老母

犀牛

答案係咩

做乜推返上呢？

又推返上嚟

唔好再推啦

又binc

人手置頂

朝聖

真喺好橙橙
柒完仲要死雞撐飯蓋
柒柒的

樓豬你都係打少d飛機

係咪 冇牙老虎呀?

屌你老母！

屌仲推

原來句野係源自呢度

到而家仲推緊

推乜q野

好彩有人推 先留意到呢條畢生精力既1Q題#yup#

唔係嬲死象 係嬲死樓豬

仆街又見番個帖

邊個仆街又推

又推

2017年度最佳IQ題

小明 因為小明跑得真係好快

諗死人啦 答案係咩呢？

死毛全C

點解呢次轉生咁耐？

唔好再推

屌你老母喺公司笑出聲

半個月仲未開估？

仲未推到1001

745

真係唔好再推

瞓咗冇追，樓主開咗估未啊

好想知答案

快啲開估啦

估唔到

推左返上黎

樓豬 好想知道答案阿

諗到頭都大埋

食蟻獸？

推到31頁都仲未有答案

31頁都仲未開估

樓主想1001先講答案

千幾正評
笑q死

真係見一次笑一次

日日上連登都見到呢個post係我面前出現

我屌

想笑死人咩

比人推足半個月 笑死

仲推

畢生既精力咁就比人秒左

食蟻瘦！

樓主高質假膠

要推到1001？

你地唔好咁衰啦

老是常出現

又係時候推一推

會唔會成為連登第一條不解之迷？

有答案未

嬲死樓主

做乜撚野會推返上黎

Keep 住唔好停

會唔會係史上第一個推爆嘅1q題post

一見到又推返上黎就笑到仆街

唔好再推x2

放過人 唔好再推啦

係囉唔好推啦

樓主肯出嚟面對未

究竟有咩1Q題咁難，估半個月都估唔到

幫手推

好難估

唔好推啦

屌仲推？

Pppppish

你地想點
求下你地唔好推到爆post
樓主冇位俾答案架啦

呢題咁難，我放棄

去諗下第二題先，希望無咁深

唔好怪樓主 因為蟻多人不怪

1001

屌你笑到我

有答案未啊

係咪嬲死樓豬

個post仲有人推緊

你班人真係好衰 係咁推

放過樓主啦

問開估未嗰啲唔該追post
20頁#499啊

你地唔好推呀

推夠未啊

btw，咁答案係乜？好想知

你個名

笑到肚痛

答案唔係榨汁機咩

答案呢屌你

咁

再推

push

唔好再推呀

因為Angel嬲死象

sor lo

仲未bin完

要bin幾耐

笑撚左

經典呀

唔好推

狠狠一推

推爆佢

你班仆街放過樓主啦

推po是不對的

畢生精力
然後俾人秒左
個句屌你老母好sad

畢生精力咁就無晒

樓主快啲開估解我心結

開估未啊樓豬

屌你老母仲推

我諗左好耐

求下你地唔好再推

而家先知蟻多嬲死象咁黎

Lm

點呀開估未

連登經典

咁都推到咁多頁

依個 POST 就係 蟻多嬲死象 既出處?

無錯

推到無連登仔唔知

推到100頁有無可能

樓主d問題好高汁

仲未1001

我個5蚊銀呢

你覺得呢

經典要留名

到第5頁未？我想知答案

求admin開放超過1001功能, 等多D人推到個答案出黎

痴線又推返上黎

仲未知答案 好難啊

好痴線 仲推緊

係咪蟻多嬲死豬？

唔好再推啦，樓主唔敢再上連登架啦

就黎1001都未知道答案

第2000正皮

出黎未呢？

留名睇答案

咁都1001

置頂啦

bin 到 1001

982 --》1001

有無人開2

千古難題要留個名

締造歷史

樓豬諗得咁辛苦 唔應該被人遺忘

預備po2

就快1001

秒ed